宣佈中大防護戰勝利，停止分化，召回中大人重整學園

相信大家見到中大現時情況都唔太樂觀，校內太多紀律問題，交通意外頻生，甚至有人胡亂裝修。岩岩校長出聲明準備割席，其實係威脅緊情況持續落去校方會主動報警，到時變成黑警+校方vs學生，就好難搞。

其實我諗呢一刻大家要考慮下好唔好用宣佈中大防護戰勝利既方法cool down一下。有幾個好處:

一:香港抗爭史上一場最大型既武裝衝突，以示威者宣佈戰役勝利作結，絕對可振奮士氣，證明只要有決心，以武抗警暴絕非不可能之事。
二:召回中大人師生校友係星期六日重返校園大清潔。一方面可反駁校長話依家
入面既全部係蒙面示威者，只要星期六日校友師生逼爆中大，就可以令校方無聲出；另一方面可讓中大人接手整理校內紀律問題。
三:感謝校外勇士係防衛戰既英勇表現，表揚佢地既付出。比個落台階佢地離開。

五年前就係佔領日久漸漸分化。但我地無本錢再分化，我地唔可以再輸多一次五年。Be Water唔止係一個口號，見到情況有唔妥要諗方法變通。歡迎大家集思廣益一下。

利伸:中大校友，連日步兵運送物資上山，一路上見到單車隊步兵隊連綿不斷，我就知道中大人守護校園既決心比任何人都要強。因為我地既校園真係好撚靚

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

六日大清潔可以考慮

校長一句就收皮？此風不能長
會令其他大學戰線不戰而敗

擺明有鬼扮中大人攪事 門口鬧走人嗰堆呢

中大學生會
1551 本會再次發現有人分別於現場及網上冒認中大學生會幹事，請大家先pm @cusuboliu 查證身份，小心謹慎

重有入面有鬼唔奇，但唔需要捉。只要令鬼既比例變得極小，佢地就作用大減。一大班校友返去就可了。

推

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

岩
召喚中大人番去

push

重整呀要，係難，但都要做，睇下點做

［行動］和理非升級解困局

推推推推推推推

推推推叫文宣組幫手整！！

希望推到CUSU見到，同校內人士討論一下是否可行，得既就今晚公佈啦。
就算宣佈防衛勝利無共識，召回中大人清潔呢樣野應該無咩爭議，可以做左先

正確，請走所有外人，所有學生回校園同校方一齊清理校園，反而是政府想不到的一步，仲攻中大一定俾全世界屌！

同學們，幾百汽油彈，面對水炮及槍，冇用，要用大智慧去對付政府

推爆佢
係時候整頓下
要搵方法令啲鬼現形
第一樣嘢要做就係全部人走，淨係召番中大人返黎
利申：中大人，琴日同其他中大手足走咗，但係如果吹雞叫中大人番去守番自己低頭，一定第一個行都行番去

同埋你地覺得管唔到校內紀律問題既，點都要搵返中大人先幫到手，用清潔為由召人最好，多自己友就自然解決到紀律問題

其實個核心問題係啲人真係好攰，須要一個台階去休整一下，長期抗爭裡面休整同勇武都係好重要嘅...無人會話失敗L/放棄嗰啲嘢。講真啲人搏殺咗成個禮拜，都唔係機械人啦

不如今晚校友入去清潔啦

K Kwong 話受 TG 感染嘅地方，手足唔好自己洗啊，洗唔到之餘自己吸哂啊

暫時回復學生身份 , 校方保安/清潔/老師返回學校 , 如果差人再來 , 可立即變身

呢個真，要研究下點清

搞番個中大清潔日?

同意, 今個weekend係時候清理返好學校, 一來睇落去會得到社會應同, 二來下星期就係區選, 今個weekend唔好玩到比籍口政府去取消區選

咁又愈來愈多人 , 搜身又可能引人反感 , 其實現在問題是教職員走曬或現不能執行工作 , 最後今晚討論下是否將控制權交回校長 , 所有同學立即返家或宿舍 , 星期六日再大清潔 , 依樣一定出敵力的預料

死守, 幾百酒 , 可以擋水炮車同速龍???

要盡快 中大一事已經嚴重拖累其他抗爭資訊既傳遞

唔一定要去大學集結

將大學交還中大保安，如果有其他人搞事，中大生先可以出師有名。

Agger

支持中大人重整家園

發生左好多事，要文宣解釋

呢一兩個星期係好重要嘅文宣戰

希望手足唔好輕敵

要戴豬嘴防護衣先好搞

場杖未完 呢場只係其中一場戰役，停止分化，交比中大人自行決定

推
自己屋企自己清潔
一定要清潔得乾乾淨淨 唔好留低D污積

得，但都要比現場手足傾下先，我諗好難咁快有結論

Push

強烈建議星期六日 校園清潔日
清除化武殘留物

要人清潔隨時開聲，校友喺對面海standby

推爆

講得好啊

中大相關既記者會/ 發佈交返俾中大SU去做
有乜野都係正常時間傾，舉手同意至去發佈

唔捉鬼

清理下 洗下地 拎下民意先啦 等d人唔好覺得中大好亂

一齊返去執下垃圾

唔識整文宣但係唔忍心見到中大係咁分化
同意樓主建議
唔想做風向撚 只係想集思廣益
利申：暴大人

推爆佢

推呢個。

再推

首要係清理加宣傳
但係清理方面應該點樣清理要保障所有人健康

對外宣佈中大保衛戰獲勝，敵軍潰敗
星期六日，所有手足光榮返校，重建中大

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

校友都可以係鬼，好難check身份
叫在校生去清潔，會好d

利申 校友，無圖書證

支持中大人返母校清潔

推 建議手足一齊整番好/清理番人地間學校 再準備撤退去另一個地方再開花

前線手捉休息....
外來人幫手清潔

推 利申校友

中大人幫手入去做paper

推 校友全面進場

推爆你

琴晚就係有班老鬼係學校指點江山
所以先有吐露港開路爭議

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

其實黑衣人一齊清潔最好，咁先可表明唔割同齊心保衛學校的目的。

咁重整完你哋覺得仲需唔需要守二號橋同吐露港?

返去可能見到鄧炳強
Hello 我都係中大人

推
中大有團結作用

推推推推推推

走先，有咩事再集結

agree

Be humble

諗得過

當初三罷，係指星期一至三，只搞3日
我哋其實已超額完成

我相信再搞三罷時，以手足既智慧同創意，一定諗到方法去阻路

大把白衫狗、親中建制人士係中大人

同班老鬼傾好星期六日返去清潔執野
各位校友有興趣可join

推
六日大清潔

同意
東鐵同吐露港公路由中大學生守
校內雜務交還學校管理

k kwong有個po講用甲醇加水1:1
再用哥士的會洗到
最大問題係水污染同空氣污染

唔駛捉，大家做好自己本份，啲鬼自己搞唔到事

支持，係時候宣布勝利

我唔反對可能外來人對中大有不禮貌的舉動，
但係段狗至少要屌警察，
強調學生/外來人係第一日係自衞，
屌 火魔法又點，你試下乜都冇硬食popo啲槍同彈，
外來者都要反省打完仗之後跟番中大人的規矩無謂招人話柄

仲有，有冇諗過點解要放大破壞，淡化popo主動攻擊，
就係想普通巿民覺得示威好暴力好唔合理，
從而唔投民主派，
有冇諗點解連建制都話一定要區選，
就係想民主派輸。
和理非進場幫拖喇係時候

醒下，段校長唔係想保護學生，而係想民主派係區選輸!!!!

係整得核突啲 希望各位唔好介意
或者邊啲手足識整幫下手

呢個認真要推
唔好咁傻乜都唔著走去清二橋附近嘅位
尤其係清地下 你一掃地啲殘留物就會飄晒上嚟 最後自己食返

中大集會

自膠 po撚錯

推，支持有意義的運動

推
可以幫忙清潔

問題係用methanol清都好危險
你吸咗入身體變做methanal又係毒到仆街
冇受過訓練同冇防護裝備根本就唔應該自己清殘留物

問題係冇人可以做宣布，SU宣布又俾人話大台

五毛太多唔分化手足，都係果句，唔去xxx唔緊要，請提出yyy，中大係民國建立，又有地勢，

利申 成日係屋企插支港英旗涼冷氣，勁安全

一輸就係整場運動，
輸嘅係一整代人，
好多死去嘅義士同三千幾位被捕人士

緊持不分化，不割席，不篤灰

今晚見

利申女人腳校友

港大、嶺大都未防
清乜撚野?

好方法 落到台

重整旗鼓 再上路

休養生息
重整旗鼓
停落黎做下啲左膠野
平伏下大家啲戾氣
再上路

文宣戰+區選, 暫時休兵先, 重整一下再出發

支持六日番去清潔校園！！

未有幸入中大
只可以網上做鍵戰
中大仔

no
so toxic ,cant be cleansed by us
should lrace instead

支持。團結番

支持
順便清一清啲純破壞嘅mk

推， 中大大清潔
超級和理非活動
贏番道德高地， 直接擊倒政府謊言

推, 非常有智慧

有冇人幫手整文宣呀

推 六日無黎明行動
校友齊來清潔返校園

其實真心想知裝修d building係乜事，咩人咁做，為乜

外人走，學生留/進駐
一方有難，八方自然再次支援
流水就係要咁

我都係連日步兵運送物資上山
行到腳仔軟。

同埋我都覺得只叫校友番黎清潔就夠，其他人可以繼續去和你shop之類，太多人入黎又係塞死晒，難入又難走

上連登 ，勿認真

推。

一定要為中大守護著！

自發校友日？

好文 推

利申 中大校友

一句，死物only

其實真要清人

有d急，比多少少時間做文宣同入面d手足知道先

我地宣布勝利之後 階段性回復中大正常
再加埋自發清潔中大校園 絕對係無得輸
而作為中大學生 呢個亦都係我地嘅責任
所以大家無謂再去理啲分化撚
我地做好自己 謙虛啲 少啲捉鬼
因為呢個垃圾政府都無咩棋啦
咪慢慢繼續拖到一齊攪炒or佢地跪低

一場戰役勝利
校友快啲返去幫手清潔校園，記得防護裝備

返愛丁堡又得 西九龍站門口又得 好多地方都得

死物就要清？
平時裝修係表達對果間公司既不滿
咁裝修中大d教學大樓，office係想表達乜野？真係唔明

樓主妙計，再一次和勇合作，守護中大校園。

維持校園運作最重要是教職員，交返俾校長，各學生返宿舍，外人離開，校友稍後協助清理

支持 但prefer 聽日

講得好岩 要大大力推

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

我地講就咁講姐 校方出到聲咪配合下
不割

支持宣布中大防衛戰勝利
同時感謝八方支援

凝聚士氣 打擊對方軍心

政府分化技倆失效
藍曱甴怨政府唔肯攻
藍絲屌警甴廢
中大人及支援手足各自整頓休息

的確係嬴左，仲要嬴得漂亮

宜家係1:0完場 主場勝段狗哩步錯唔曬，返去清潔黑警濫捉人既話等同於再送子彈 離收政苦皮唔遠

其實今個周末原訂係中大校友日

［重整旗鼓］錯就認 再補救

居安思危

守城手足麻煩隨時做好棄城準備
擬訂幾套戰法 打仗時即時啟動戰術

清潔呢樣有問題 啲空氣毒到仆街點清

星期六 日大清潔 全部學校都做得

推
週末全中大人入去，唔係分化非中大人
只係想證明段校長個聲明係錯，而且大家仲係好團結

up

推1

推推，最緊要係唔好分化同割啊

兄弟爬山

有冇諗過而家中大入咗面幾毒？
要段皇爺諗下點洗清啲毒仲好啦

各自努力

Weekend 返去？

打死都唔割

唔撚割

唔識整文宣
大家幫spread
中大人出黎啦
［img]

化學污染唔好亂清

問清楚點樣清先好做

唔係自己食返

校園大清潔

推呀 快啲公佈
我唔係中大人
但覺得呢一步要做

推呀 同意呀
要重整校園

其實好明顯已經想入去大學搜！
大家要小心！

喺呢一刻，各位真係要比之前更加冷靜。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

可以嘅

推
星期五六日有更大量和理非進場
不割呀大家

推呀

唔指點 幫手執手尾就得
就好似清真寺打掃手足咁

入到去 比手足搜身咪搜 怕咩？

希望推到中大現場手足同CUSU睇到

真, 我覺得星期六日搞個CU大清潔班師回朝, 比位各位退一退場, 又可以掩護手足走, 又可以振士氣, 比埋和理非有靚畫面

win win win

支持不分化

推上熱門

讚成
有人聚住同埋形象好

真？

有鬼連清潔都做埋你咪俾佢囉，你驚佢用洗潔精噴你咩？成日諗住捉鬼做乜

好提議
宣佈勝利
感謝所有支援者嘅付出
表揚勇武

善後嘅事就由 中大人 接力

贊贊贊👍

要快D決定啦，重要比時間宣傳，聽日先集到人
全力幫手推post